Matt Leung向私煙致以深切慰問

哭𠹌咗

屌

地獄

係地獄有排受

但好可惜私煙BB要落地獄

哭了😂

地獄裏

哭了😂😂😂

RAP

佢個諗法好正

李私煙宜家一定食大茶飯～

哭𠹌咗 祝願佢地一家早日在地獄團聚

😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂

還咗錢畀人未

CLS發大個post

大審判

哭𠹌左😂

你舅父今日走咗😂

個emoji
我都哭了

😂=

MATT 哥真係一代笑匠

組隊去佢樓下開香檳

冇痛苦嘅地獄算唔算天堂呢

哭𠹌咗 同長洲黑警團聚

R.A.P
哭𠹌左

有請小鳳姐！

地獄都仲諗住人有病，笑𠹌咗😂

要改名了
李屍A

Matt哥唔係比fb ban咗咩

特登復出rap

啲早餐我應得嘅 點解要還？ 屌你老母

佢一直都仲有開唔同分身搞事

笑到哭了

希望係18層

以為佢走咗 .. 估唔到返咗嚟

真假難分

行能佐去

大拿拿38 蚊， 要去地獄追 。 唔知長者2蚊優惠地獄有冇

CLS😂👌🔥💯

同上！

笑到仆街

距d廢老tone同錯別宇 真系好似

你咁傷心嘅

正想屌你 再望多2眼 OK

著名假膠黎

祝佢地齊上齊落

我？米屈拉

好撚傷心呀🤣 你哋班冷血連登仔仲笑得出！？😂😂😂

吊咩野丶吾識睇中文？ 我手写🥲🥲🥲

matt哥

d死藍絲眼中得錢

哭撚左😂

復出左一排啦

屌高你啊媽過海

佢知佢要落地獄

召喚會員matt_leung

Matt哥又出返黎了？

地獄有無新聞睇

誰想知你的媽有多深

似係蝦腸

有冇人可以加D字句

推

出左來成個月啦

笑撚死

哭了

仆街喺巴士度忍笑忍到震晒

Matt哥咁出名都唔識

Matt哥真係好撚幽默

阿蛇可唔可以燒啲催淚彈落去俾佢

😂

😂😂

仲以為個matt gor系假。。甘撚鳩。。

$36

流曬眼水

計到盡啦

Wow

Matt哥仲有咩acct

1401吧

The main event

哭能死我😂

點解無人講李私煙既死係港共一手做成！？

哭左 rip

慰問

哭撚左😂😂😂🤣🤣🤣

我鍾意佢既思路

😂😂😂😂😂😂

難得係連登打emoji唔洗俾人屌😂😂😂🤣🤣🤣

得呢個樣先可以哭到咁撚賤
sosad都唔夠黎

Matt哥

rap

Up乜撚野

笑死

禾也哭了

喊撚左
喊得好辛苦

Rip

😂😂😂😂

哭了

哭𠹌左

matt leung唔係之前死左？

我都哭了

煙 係度嗎?
上次差落條尾數.....

太開心
未得閒理

RAP😂😂😂😂

Same

哭𠹌咗

Matt 哥好慘真係遇人不淑天佑Matt Gor

笑到仆街pin呢個

matt gor

地獄？好大仇口

笑左

印度神童預言警告！12月將有大災難：私煙bb離世

🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻

究竟佢背景係咩。 留意左佢好耐

暗黃手足, 地獄相見

[1Q題] 李私煙死左，香港變成咩？

私煙入獄了，被判終身監禁!

😦

祝佢喺地獄離苦得劫，哭了

我都哭𠹌到收唔到聲😂😂😂😂😂

唔好諗咁多
落去陪佢
私煙冇撚含而家好寂寞

Matt Leung 又話自己死咗嘅，做咩復活？

好慘啊matt哥 哭了😂

點解全部係殘體？？

笑死 自己就病死
仲掛住人地著草

哭了😂😂😂😂
個emoji 好嘲諷

RAP🙏🙏🙏

糯米雞餐要36咩！？

如果唔係林鄭抗疫不力, 偲嫣根本唔會死
點解死既唔係林鄭
枉我地藍絲一定都咁支持你

屌 好𠹌正
😂😂😂😂😂😂

too deep

彩虹橋

原來係笑喊

matt哥俾人走數

哭撚咗

Matt 哥繞過上帝直接判私煙落地獄

佢嗌咗十杯熱奶茶

😂😂😂😂😂喊了

😂🤣 哭了

原來係喊既emoji 一直用錯左

笑撚死我

吊高你嫣個海！

新會撚

個男人好似pepe

邊度可以學到咁有精粹既廢老字

雖然你死撚左
不過都帶到好多歡笑俾世人
多謝你 死得好

啱啱search 先知個意思